七分鐘短片，探討香港為何常在電子遊戲出現

UbiSoft 旗下新遊戲頻道 gTV France 近日推出了一段七分鐘短片，探討香港為何成為常在電子遊戲出現的地方，當中有香港復古遊戲展覽 的 Dixon 及香港電子遊戲工作室 Scaffold Studio 的 Poki Chan 導航。

【行動Post】請紀念苦難中的他和她，好好藉復活節將心意同文宣送到國際！